有冇直巴曾經懷疑自己係咪gay

自己A0 唔知鍾意女仔感覺係點 /對女仔冇鍾意嘅感覺
有時會懷疑自己會唔會gay 不過諗諗下覺得gay好核突就同自己講我係直

Pm

試下搵個男朋友咪知囉

唔呀 接受唔到

Try it

我都有諗過我妹係咪，有幾條仔追佢，佢話唔係中意佢地
問佢有無過中意人嘅感覺，佢又話無

Pmed

試下睇gay 片會唔會扯
我就係睇左gay片會扯先發現自己鐘意男仔
利申：已經有男朋友

覺得除左自己之外嘅男人裸體好嘔心

佢對同性戀反唔反感先..